（有圖）（封關?）大陸人收到政府訊息話一入境就會被港府隔離及阻止入境

林奠未公佈，佢地已經知

【請用呢四點正視聽】好多老野話而家咪停左自遊行簽證囉，封左關啦，錯曬！！

1) 簽證有好多種，而家停既只係旅遊果隻個人遊簽證 ，但仲有商務簽證、勞工簽證、探親簽證、逗留簽證，毒國人大把方法黎香港！
2) 加埋仲未講明持有效簽證的旅客能否進出香港
3) 再加埋無講即時停簽（賣港01幾日前都話仲申請到）
4) 仲有淘寶假機票照樣可以以往任何地方的機票，並用轉機名義入境來港7日

唔好比人混淆視聽，比老野達都唔好on99駁唔到！！

醫護罷工既威力

唔好tum我wo

推

fc?

fced
支那親戚Sd

河南?

厦門

快啲封！

封左啲高幹子弟走唔到落黎呀

佢係本身有簽證？

總有方法

香港人嚟
長住大陸
大陸number

香港人嚟...
笑咗

我有廣州大陸number無收到